［集氣］支持香港書展如常舉行

相信黨，唔戴唔怕

有政府 唔驚
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 間唔中亦會拍啲時事分析片
靠大家幫手訂閱CLS啦THX 打好YouTube戰線
高手紹個頻道：⬇️

RAP

支持呀, 最好就係唔戴口罩入場到處摸書睇書

科學決定

相信政府，唔怕.gif

咱們愛國愛港好同胞，一定要去支持政府的活動
一定要讓港獨分子看清楚愛國同胞的力量

舔書師召喚